「WW3」 中台 中印 韓朝 一觸即發

是日新聞如下：

1、解放軍殲-10戰機、美國軍機於同日出現在台灣空域
2、中印邊境衝突，印度三人死亡，中方十六人傷亡。
3、朝方炸毀開城工業園區的朝韓聯絡辦公室

終於明白點解琴日袁爸爸叫我地換美金黃金

全部電子美金
有乜7用

撚有事咩

利申燈開

學生哥冇錢換

終於明白 點解BNO政策無端端行快佐咁多

道期仲高水幾百 市場一d都唔覺得會打

買多幾袋泰國米擺屋企啦

2020分分鐘係21世紀最多災多難既一年

啱啱爆武漢肺炎個陣買咗好多 依家成屋谷牛

唔怪得話要換金

手持午餐肉有西屌了

今次蝕匯率都要換了

其實打仗利好美國
咁多軍工產業加石油

係臺支丶南支丶印支丶韓朝

麻煩用語要準確

虛心受教

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

港中

打爆中共未

估垃圾支共最後鳩縮

北泡會唔會肯拎自己做人柱救老共呀

而家養住殼牛
遲下食左D殼牛先
最尾先食D米

椒鹽谷牛

生於亂世

咁咪進攻

有種責任

我當時買左三包8kg裝，但因為獨居，有排至食得晒，而家全部放晒入雪櫃冷藏，預防生穀牛！

部份利好整體經濟都係會食屎

淨同印度打唔會ww3架

其他國家冇借口參戰

屌你老母開個post集體燈？

襯仲有swift
TT走美金

最後通碟, 換美金 / YEN

開放討論下姐

D飛彈打唔到美國本土咪又繼續飲飲食食

呢個先係燈好唔好

試過唔小心食過一粒殼牛
好似食薯條咁脆咁好食

下
打仗先升
波音/ 石油/ 醫療用品/ 戰略用品
全部都會帶動股市上升

軍工好大內需架

唔喺串你，但睇番上世紀嘅歷史，呢個諗法有啲天真

驚西

你想講只係開始？

我話今個世紀喎

可能真係要開始習慣食殼牛

想走都走唔切

打緊啦，咀炮國係咁打架喎

多謝巴打

2020發生咩事

冇$ 買糧食 gear

唔係有政府一萬蚊咩

你出左post 燈力咁勁仲點成

遲啲可能變成唔小心食到粒米

晒一晒馬先

1918年果陣全世界都以為1914係最重要一年
1929大蕭條d人又以為係最重要一年
結果1940年先開始係戲肉

美國好難輸
打熱戰仲可以沖喜

錢係銀行 好驚

玩完 要WW3

至道學宮另一篇「代表作」是講美國和中國對抗「必然慘敗」。文章指，因為中美之間有時差，中國比美國早12小時，「1月10號中國發射的導彈，1月9號就能擊中美國，美國根本無法防禦這種『超時空打擊』」

逃生門開左

係呀
所以買多幾包米放屋企養多d殼牛

台灣靜雞雞搞核武啦

焗上船

睇下二戰時既大牛市

邊個打先呢 定係一齊打

全部9up
真打先講

美國唔允許
陳水扁在任已經想

打未，講打講咗幾年，快d痛痛快快

保命算啦

韓國有防彈少年
驚西你核彈

天啓四騎士快啲降臨thx

打條撚咩！打得成既話我直播表演屎眼食咖哩又點話。

快點各國圍支那
消滅邪惡軸心國

口水戰多

正啦 食白飯補充埋優質蛋白質

咁樣講由美國去中國，果D咪係歷史人物？

最就有d誇張,反而我覺得係美好既一年

唔會，最後係各國圍打中國
北韓只係肚餓姐

幾時宣戰

世界大洗牌
香港人要坐穩

WW3 口水版？

2020只係前菜

除非玩核平 否則支那冇可能贏 2020年邊到仲會玩游擊戰？無人機炸你一個月即刻國力倒退30年還原靚靚拳啦

你講得啱 真係大洗牌

入定波音
F35量產了

關我撚事咩 無阻住我返工就得啦 返工要緊

Gold instead of usd

太平盛世打乜Q仗

美英開行turbo俾香港人走，係咁叫你換美金
我真心覺得一係打仗，就算唔打都有鋪勁野一定會發生

燈神

全部都好小事

等支那出現大量飢民周圍搶嘢殺人先同我講

現代戰爭一旦開戰會死好多人
我估應該唔會打嘅

韓朝唔可能打 韓國軟到仆街
北韓都唔敢搞大 老美一定出手
中印就唔一定 印度硬到仆街中國依家加速主義都唔會退
而且美國唔會理 分分鐘有局部戰爭打

支爆了 共奴應當恢改

所以今年可以減少勇武行動

英美全面插手香港事務係一定發生
日本台灣可能會合作，助攻英美

同上年無得比，今次係大國對決

中國要全面贏！！！

美國依家開始興起斬首戰術打獨裁國家
無人機轟炸 未必死好多人 不過其他國家就無咁既技術

有生之年見到中共滅亡就好

打仗？
支那畀人打就有份，話唔定一開波支那解放軍就全部舉白旗投降啦，成班依家食好住好揾鬼同你駁命

啱 我地呢邊家陣盡可能減少不必要嘅損傷
食住花生等睇戲打好國際線

之前有人話打仗美股都係會升

咁好玩既野歐美各國實join唔好自私玩
個個都驚做衰人冇得賺人仔
印度仔開左個頭，歐美前期會扮下譴責，跟住就到佢地出手

解放軍前線個D窮撚黎
邊有得好食好住 有既話大陸退役軍人洗乜成日維權
上到位就話姐 根本要打都無得班前線揀上唔上

傻仔你二戰有金融股市未
話唔定愈打愈升

北韓核攻擊北京
南北韓統一

其實印度開波係可能好大件事。印度係英聯邦成員。咁玩法英國，加拿大，澳紐，馬來西亞，新加坡都可能有機會落水。

tag老母麵入嚟

連燈仔：一定唔會發生 否則裸跑

食谷牛年代已經到左

打贏咪升，打輸咪跌
升=個市場expect美國會贏

The birth of a new world order.

徵求受過軍事訓練嘅手足

距離第二次世界大戰都已經相隔咗幾廿年 都係時候要打㗎喇

三萬黑狗可以為囯捐驅

圍撚住芝麻打仲叫唔叫世界大戰

打未架

南海呢？

冇事嘅
就算ww3 香港樓市都gogogo架啦

打埋支那喺非洲嘅吉布提基地就算係

只會cold war

二戰時期股市全部停市

如果個戰場喺支那，支那贏定輸都冇分別

印度由雲南攻
台灣由福建攻
南泡由遼寧攻
山西會師

香港澳門就獨立

發緊夢
大陸憑咩打杖?

Great depression 1929年。
二戰1939-1945.

仲好意思話人傻仔
連登多戇鳩真係唔係吹水。

唔知場仗會唔會大 太大要國內舉債

我咁睇 兩個蝗蟲國唔打 美支都唔會打

快撚 D 啦

唔知支那發咩神經
周圍辣火頭

sor.btw德國打敗法國波蘭都可以降咁少

我個人認為，最恐佈係兩韓。
北韓成日話左開戰好耐。

打啦, 人類歷史跟本冇可能維持和平時期咁耐

三樣危機，兩韓最恐佈。

係，現在係真正 Global Cold War
仲勁過1970-1991

咪on9啦，一定無事

咪又係繼續返工

世界末日都冇第三次世界大戰

俄佬等執雞埋齋攞尾彩

谷牛送飯

算啦 撚會打 個個口炮

中台 中印 韓朝 熱狗